求介紹室內設計

想搵個可靠的室內設計出圖同跟進，裝修師傅我已經有人了。

四萬出三款圖, ok?

只出圖包第一次同師父講解

跟進好難
跟人哋師父班底可能
只有草草了事收場
唔想呃你
不過我揀嘅用料
係用D最唔敏感
最少chemical嘅
出完三張圖
如果都唔滿意嘅
退返一萬蚊畀你

新樓？
舊樓的話你有冇bd張圖？
可畫一部分比你考慮下